九龍塘站至大圍站之間發現爆炸品

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

一眾連登仔代表全香港人感謝炸彈英雄

依家有條屯馬線幫手，搞東鐵已經冇用

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

一打，thx

Boom boom boom

多謝晒！

我最多都係等一等香港冇咗就係冇

呢句啱聽

屯馬線

唔怪得見到架EOD響燈9衝

做得好

貼堂

多謝手足
好日唔搭黨鐵 搭中左
見大家都無反應

屯馬線壓力測試姐

叉雞飯？

手足想提下今日721

今日20wo ching

拎你鍵盤有用
香港獨立左啦

二打 thx

等一生都等

多謝手足

咁先叫光復香港

推

而家d 中國人已經可以黎香港

半封關 而家又開返

支持炸到開唔到車

好！

恢復深圳簽證

721

手足

Push

721唔見人

幾時會有爆炸品堅爆

今日係21號，每月21號同月尾最後一日都係黨鐵嘅忌日

如果721唔係應該元郎站直接d咩？

訓左
淨係記得上次醫院廁格爆左次

開post得標題又冇source

Thanks 手足

#2
眼殘？

nice 最中意炸彈

啱 成班傻仔自hi 幫人谷新線客量

希望下次都係發現爆炸品 而唔係已發生爆炸

兩盒，Thx

唔等喇爆啦屌

未爆之前個種未知先係最令人恐懼

點發現

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

未知就真係未知.......

知左搵唔到舊野先係恐懼 好似而家WARS咁

咁仲炸唔炸到蝗

今日20

屌

Pin this

希望下次班狗到場先爆炸炸死

繼續鞭屍
屌佢哋老母
嗰陣有詐彈就唔會咁多手足被捕啦

向炸彈說不，不要製造恐懼

[嚴重警告] 唔好再用炸彈玩膠

Ip

多謝勇武手足

手足加油

係咪有呀婆唔記得收走紙皮盒

2019年 6月 , 香港已經進入黑暗時代.

721 721 721

教材

呢個時候等大家少d搭鐵都係好事黎既

萬事小心

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

P牌開post求幫推

好波

Pish

個女仔斷腳關事？

放大圍站咪2條停晒囉

辛苦晒

岩聽

支持

多謝英雄

恢復簽證呀嗱
[突發] 肺炎home office 香城online上線啦

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

全日最開心

請上天保佑義士。

無爆炸？